有冇90-93巴絲入嚟傾計吹水

不推文...thanks

聽講二樓會心想事成

是但喇反正我都冇乜願望

我係索尼教徒

考慮下岀左換
係唔知佢同1 II比cut 左d 乜

咁都買得過

Hi 香香

我都要開始做野hea 左成個鐘

又新post....
新人留名

一次過早晒你

早

早各位

覺得自己走火入魔了

膠到入心？

又係你開po
LM

成日蒲post一定係有心事啦

Good morning sir！

我法國我今日咩都唔想做

Morning Sir Pak Ball

可摸耳安慰下我

癲左？點追

早丸

拍波心事台 來吧

丸丸有咩心事

真咩會好返嗎

等緊中年發福

早晨大家
收工未呀

烚蛋做早餐先

我都起身先...

喂 你明明話訓架喎

日日都比經理煩

我少年就發褔

我隻溏心蛋

今日失左手
多咗半分鐘
熟曬

個廣告

都係既

有收音嘛

你而家都唔肥啦

睇錯今日分左手

勁

咁快就分

好肚餓呀

humsup

你之前都有入架

我記錯咩?

還好啦
呢到都係咁傾

我想知係咩GAG

呢個真

我以為係小加號,大家好個D

高登時代既巴打
尋日有入返黎

又唔追post,一野拉落去

好

唔追了，食飽訓陣又咁多頁

1001

做得好

咁再訓多陣

一野拉落底

你就好

上一上水

你地好癲

上

佢哋咋

仲有8個字

夠鐘又收工

邊個夠膽炒你

好耐冇見啦
調左係老細前面?

SO SAD

包包！！

通常老師第一個點佢答問題同做野都係最中間第一第二個

幾時先搶到1001

下次下次

下次大概可以

晚仙

小丸子又有心事

講

知道了

潛完

hamsup
我罰抄十次

放棄左兩次，套路太

我覺得今次1001我中到

我準備唔講野
捕住個1001

咁樣唔會有1001

都好呀
起碼食得

我唔要食蘋果

RSI跌返落黎......
同埋有些少繼續落個跡象

但我食左紅色果種

[member][member]唔飲豬肺

係咪眼瞓？關事的

996

決定唔追post

1002！